點解成日有D動漫角色用絲線但係又會埋身打?

唔係拉開距離遠攻或者保持距離先make sense 咩?

頂 開錯台

佐助

唔work

明哥